深夜秒回

有問必答

太陽都未出

番緊工

上緊堂

有無屠龍？

返工無得屠

半夜ching你返咩工？

Property protector

Wow so high class
巴打養唔養寵物？ 識自己去廁所

驚自爆唔答

Ching you made in 支那？